有無人買左nakd 一齊圍爐取暖

佢星期一仲無恥到增發

Hi

點算好🥺坐forever

大家均價幾多

2.7有時增發 短期可能會升

走曬 去買GME 依家等收錢 準備set 一百萬一股

一早有正式公佈增發，你完全唔知自己炒緊咩？

等升10倍🤥🤥

冇人買左？

兩蚊

2.5 2蚊你琴日都走到啦

2.9 sor

0.47，1萬股

2.6

3 蚊 頂

Same😂

SH算

一樣

岩岩上IFC拎住NAKD股票跳左啦

$2🥲@2000

$2.68@800